我之前笑牛軍on9 我認輸啦

而家知錯 Call 左

牛軍冇得輸

再輸就唔玩

叫麵神出黎再講

你買熊啦 唔好燈埋牛軍

無限QE驚閪

跟

俾我跟下啦

Put 得

好似係

Ching唔好咁

燈都轉埋 嚇撚死

好驚麵神

樓主 call得岩

美股升咼 希望頂到星期一

GUN